GTA V 兄弟會(BHHK) 幫會招募

歡迎各位巴打絲打加入我們

幫會 BrotherHoodHongKong

幫會SocialClub

我們致力打造一個團結、融洽的GTA幫會
歡迎各位巴打、絲打成為我們一份子
可以一起解打劫任、CEO.摩托幫.地堡偷貨送貨以及遊玩GTA各項模式(例:競速、團隊死鬥等),亦會不定時舉辦幫會活動

基本守則:

* 嚴禁人身攻擊,嚴禁惡意言論

* 如見到同幫會成員被惡意追殺理應出手相助

* 禁止幫會成員間打鬥(得到雙方同意除外)

* 取得幫會成員懸賞金前請先過問,並得到同意

* 舉辦幫會活動時請配合主辦者的指示

* 批准加入幫會後,必須將「BrotherHoodHongKong」設為活動幫會

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
申請方法

必須先把Social Club統計資料設定為開啟,並以Line主動聯絡kappaho1118或ira1115留下以下資料,其他方法暫一律不獲批准!

1. Social Club ID
2. PSN ID
3. 有無MIC

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
GTA5 軍事

幫會車聚 28-07-2017

push

PC?

想問下競速有冇啲過五百勝場嘅巴打 卡住喺二百幾勝場上唔到，次次都爭啲啲

歡迎有興趣入幫會嘅巴、絲打Join我地

我連太平洋任都唔知點開 介唔介意
邊度social club

Ps4 定係電腦架 小弟未玩過 想入手

上面簡介有我地SC網

PS4

有興趣 首先要買隻gta

入唔到social clue 個網
點搞

個肥佬都唔打比我既

Uncle Lester

見親你地都殺到你地仆街

仲收唔收人

收呀

你應該有聽過先撩者賤呢句野呵?

DeS9610

無Line係咪無得入

輕輕一推